其實一個裝過屎嘅碗你都唔會攞嚟裝飯

點解仲有人食豬大腸

一樣即將就變屎嘅野食你又食？
野你一定食 你一食佢就變屎

用你個狗腦諗清楚先

一班出賣過選民嘅議員都有人選啦，怕咩。

因為有人唔介意
再生水都有人飲

即係你唔贊成俾女含?

你用黎屙尿既器官你叫人含?

所以佢覺得污糟都唔會迫佢

咁食豬大腸嘅人都唔係被人迫啦